（集思廣益) 養車有咩洗費？

除左牌費、停車場，仲有啲咩洗費？

油費

保險

牛肉費

保養

洗車

同政府玩俄羅斯輪盤
牛肉乾每月中3至5張=停車場

五張都係千六蚊 平過好多停車場

保險其實點玩？
聽fd講可以搵個車牌年資多嘅人出 會平好多
但架車個名係咪會變左出保險條友？
除左年資 會唔會睇咩車或者幾多cc 黎決定保險幾錢？
（有fd話mark x 燕梳好貴，燕梳又係咩黎 )

洗車貴唔貴

牛肉乾呢家野，可大可小，一日5張又得，五個月1張都無都得。

insurance

出事果陣你渣
保險無落你名得你朋友名=你朋友claim唔到錢
同埋你無NCB加,點睇都無SO

算鳩數啦 左度右度

service 舊車慘d
呔 睇渣得幾密
油
保險
暫時諗到咁多

緊急維修費

到你有車 就諗點改 買精品 如果左度右度無謂養車
不如搭的士吧

如果租要2k加啲雜費油錢=日日坐的士
咁辛苦諗有咩為

利申:窮鬼想玩車

使最大舊錢都係維修，基本維修保養連工包料兩三千走唔甩

都係, 窮撚玩車最大敵人係整車, 因為通常都唔會用十幾萬買架近年份既車, 十年多既車, 通常好多野都夠期要換

整車可能貴過架車一兩倍

2皮車，2皮執

未計自炒，high花，比on9撞

十幾年日本錢七，都多parts換，睇你個人，真係鐘意車既，咪去馬囉，代步既，都係的士吧

代步緊係揸26

04年Mazda3手波，2年前萬1買番黎，整車都使左2萬幾，極力子都換過2次，好渣